蝦條哥今期既女主角幾靚

Candy Wong 黃家慰

有笑容，幾靚女！
整體上，呢個女仔幾貼地！～

笑得幾好睇
樣唔係整容樣

已經打左J, 多謝

唔靚

打扮過 化左妝 候生既師奶樣

exactly,所以話係貼地